【詳細分析】擊破警方記者會謬誤及引導性資訊

岩岩開錯吹水台 重開
大家睇完share開去同推一推比多d人見到

Sorry 我都係岩岩睇完即刻jot down再打呢篇文
可能有少少慢但想快啲開到post俾大家
唔想有人比佢哋講嘅嘢誤導到

首先一入題
中間謝狗講 拘捕完會長 馬上有大批示威者圍堵警署
：圍你既唔係全部示威者 你咪撚偷換啦 有幾多係街坊 見你d狗仔咁撚樣亂拉想唔嬲都幾難

不過呢個只係熱身

入正題
佢地所分析既所謂民間不實指控

1. 帶防毒面具講普通話警員係公安？
狗既解話只提到警員帶防毒面具講嘢唔清楚，並冇提供警員資料及其他證實警員並非內地公安或其他執法人員的資料
狗既推論：講野唔清楚-> 似普通話->否定？
搞撚笑 你中學作文都唔合格啦咁推論

2.警員係警署換白衫上車走 做白衫暴徒？
狗：個幾隻狗調環頭做野 翻唔到所屬警署換衫 所以係車隔離換
我屌你老母 咁就叫否定左？你只係答左點解警員唔係自己警署換衫 點解要係上車前換
點解要換統一白衫 上車後去左邊 咁多個疑點冇解答過

所謂不實指控 唔係不實 唔好比佢講兩句就誤導左 以為以上兩個只係謠言而唔係事實

然後佢聲稱係揖破左一宗非法藏有攻擊性武器嘅案件
何來揖破
你一個字眼就向公眾表示所拘捕人士係有罪？
你係法官？

到最後
佢出動雷射筆實物示範
我要先同大家講少少物理學知識 以防大家唔明原理
第一 可以話係常識但都要講一講
雷射筆光速嘅能量係會隨着距離增加而變少
簡單黎講 愈遠愈弱
示範當中所使用距離係現實無出現過
一隻手位射住你十秒唔郁我手定ok，你又會唔會定形十秒開眼比我射
第二 愈深色既野愈會吸輻射 簡單黎講係愈深=從光線吸收既熱能愈高 例子就好似你係太陽曬嘅日子着黑色衫會熱過著白色衫好多咁
有睇直播可能會留意到 佢示範當中 只有直射過黑色嘅地方
成張報紙白色 冇射過
點解？因為佢地要係呢個示範誤導公眾
雷射筆係一樣好危險好危險好危險嘅物品

當你明白以上兩個原理 再諗下1.從遠方 2.郁住咁 3.射非黑色既既物體
就會明成個示範都係誤導性質

雖然TLDR
但求大家幫手推下
或者睇完解釋比身邊嘅人聽
越快越好唔好俾任何人俾呢個警方記者會所講既野誤導

推推推

要比新邊既人睇到 或者明白

身邊

推

二推

三推

四推

五推

推！

今次真係要考我地自己落受落腳澄清係街見到人討論都要講

聽日叫黑警響記者會示範， 催淚彈對人無害

各大學教授可唔可以出嚟開學術研討會正視聽啊

講漏左
要示範可以整爛張紙 不如用鉛筆插下次買鉛筆都可以拉

幫手推下

推呀 愈睇愈憎班狗

推 推到世界盡頭

班狗真係好賤

推到班狗記者會冇撚用

同意 需要文宣反撃警方不實消息同埋藍絲群組既錯誤資訊

錯手負皮
push！

push

唔緊要 thanks 巴打

推到廢老都知d狗係到玩誤導

不歡迎警察運動 ( 老鼠ICON Ver.)

真係要推，班狗抹黑得好緊要

推到全世界唔使再比班狗玩抹黑

keep撚住推

好撚嬲 d廢老 冇乜常識既睇到個記招一定嘩嘩聲話好危險 要拉

開唔開記者會？

唔好再好似14年咁捱打

民間記者會個班好似係政事台有post 話今日唔開

我先唔理果幾隻狗點解係度

點解店主無藏有攻擊性武器
反而買家藏有攻擊性武器
咁你咁講 我而家退貨囉

跟本件事就果幾隻狗on9
唔識法律 吹大左 要吹雞叫其他狗出黎嚇9市民

所以擊破佢記者會係好撚重要

班撚樣每日開記招 只有一個目的 就係誤導扣帽子分化 唔可以比佢地得逞

推搖爆佢

繼續推 唔好TLDR我
已經盡可能精簡

又要推又要搖 件事好難做到wo

賤狗

搖撚準備

一日我得閒都會繼續推
如有錯誤隨便指出

認真
要搵人拍片或姐做文宣圖
有圖有大字 簡單易明
先吸引到人睇！

日日都唔知俾交狗嘅鐳射槍射左幾多下

補充: 鐳射筆能量係同距離嘅平方成反比,即係話如10倍以外,傳送能量就剩返1%

屌佢老母 我地要幫手向佢地target audience 宣揚講解 令更多人企係我地個邊

佢亂9照拉唔拉得？

冇做到咁詳細既資料蒐集
唔該巴打

agger 一齊搵下好片好圖講解？

btw sorry巴打我本身重點唔止放係佢示範個part 所以冇加好多野講解

推上熱門未？

推到思覺失調

可能無委任證拉唔到

佢仲要專登用報紙，因為報紙上面有油墨會助燃。

今次麻煩文宣組幫手
宣傳成警方濫用權力

黃大仙冇個白衫好撚鐘諗照人
如果第時對眼有事實追究到底

有個

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

真是係好pk做人公正d好…滿口都係歪理

讀過小學都應該識

加油

怕好多廢老廢中要再讀小學

推到未睇記招既其他人都可以入黎望望

Push

繼續推

光復香港 時代革命

推推

pish

講比老豆老母聽呀

睇完幫我推下

屌唔撚住喇我